64歲米路吉遜 73歲丹尼高化 89歲導演李察當納 再拍《轟天炮》第五集

由荷里活兩大影星米路吉遜（Mel Gibson）與丹尼高化（Danny Glover）合演的經典動作片《轟天炮》（Lethal Weapon）不時都被傳出開拍第五集的消息，但一直只聞樓梯響。不過最近美籍華裔監製林暐受訪時就自爆將開拍《轟》第五集！除了導演李察當納之外，兩位「老差骨」主角都會回歸，林暐更透露第五集將會是最後一集。98年推出的第四集除了米路與丹尼之外，亦有李連杰加盟飾演奸角與米路上演肉搏戰。由於相隔二十二年再拍，米路已年屆64歲而丹尼就73歲，唔知仲可唔可以應付片中動作鏡頭？

全部用替身？

搵兩個後生仔然後key佢哋兩個個頭落去
官人我又要都係咁拍啫

有愛爾蘭人同埋李安will smith 果套做白老鼠，技熟應該成術啦

轟天癈老

屌，戲名都諗定

8,90年代真係出好多經典戲，我唔係果個年代人睇返都覺得好正，而家成日特登搵返呢個年代d 戲黎睇

識貨. 果個年代好多動作片都超級正.

轟天炮系列係其中之一.

一日未死一日都有續集

老到扯唔起仲炮乜9??

我冇睇Gemini Man, only trailers. 但我覺得啲lighting on Will’s face is off

上集已經講自己年紀大唔夠人打 再隔廿年點搞

佢地個設定唔係Indiana Jones 冇得飛黎飛去

三個老柴拍春藥廣告證明自己老而彌堅金槍不倒，可能仲好揾過拍戲呢！

琴日定前日先見到77歲福伯都再拍Indiana Jones

個黑人冇變到

轟天炮，虎膽龍威，奪寶奇兵，回到未來，未來戰士，鐵血戰士，獨闖龍潭，洛奇，第一滴血，特警判官，鐵甲威龍，絕世天劫，本能，阿甘正傳，綠里奇緣，月黑高飛，驅魔人，侏羅紀公園，搏擊會，愛登士家庭，反斗智多星

Mel gibson真人都幾仆街

ricky gervais: “I like a drink as much as the next man… unless the next man is Mel Gibson.”

文戲可以咁
動作戲點玩

Mel Gibson , Bruce Willis 兩大最型 英雄人物演員
Brad Pitt 拍埋去都只能排第三

轟天炮之老而彌堅

官人我仲要

I love seeing Ricky every three years because it reminds me to get a colonoscopy